(台測)巨影都市

玩唔曬下次播返

《巨影都市》（日語：巨影都市）是Granzella開發並由萬代南夢宮娛樂發行在PlayStation 4平台上的生存類動作冒險遊戲。遊戲是《絕體絕命都市》系列製作人九條一馬離開Irem成立Granzella後的第一款遊戲，故本作也被看作是《絕體絕命都市》的精神續作。[1]在遊戲中，玩家需要從各個著名的特設和科幻作品中的怪獸、巨型機器人等戰鬥場景中全力脫身逃命。而藉助萬代南夢宮的IP版權，像《奧特曼》、《哥吉拉》、《機動警察》、《新世紀福音戰士》的作品中的知名戰鬥場景都能在遊戲中體現

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

有排更新,轉頭先開返